{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 지오 파인트리펜션"
    },
    "text": "海水浴場の近くに位置するペンションです。 ここはラタンスタイルの家具や木製シンク、ホテル式寝具などが揃っています。 ルーフトップバーベキュー場では、本格的なグリル式バーベキューが楽しめます。 お支払いは客室定員の費用で行われます。 人数を追加したい場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室時間前に到着するとオーシャン棟3階にあるカフェテリアをご利用いただけます。 未成年者は必ず保護者を同伴しなければならず、予約された人数以外は訪問客が出入りできません。 爆竹、ろうそく、火鉢、調理道具などは絶対に持ち込むことはできず、客室内では肉類や海産物を調理したり飲食したりすることはできません。 車両や貴重品の紛失、毀損、個人の不注意による事故についてはペンション側の責任はありません。 入室は15:30で、退室は11:00です。 無料のピックアップ サービスが運営されており、毎週土曜日にビーチとして運行されています。 客室ごとに個別バーベキューが可能で、これを利用するためには一定の料金を支払う必要があり、利用可能な時間は17:00から22:00までです。 幼児基準人数を超える場合は追加料金が発生し、ペットと一緒に入室することはできません。 カフェテリアや売店があり、ランドリーや無料駐車場、電気自動車の充電スタンドもあります。 また、無料の朝食が提供されますが、メニューにはベーグル、ハム·ベーグル、ヨーグルト、バター、ジャムなどが含まれています。 ご利用方法は、入室の際に客室内に用意されているものをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内装はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションはラタンスタイルの家具や木製シンク、ホテル式寝具などが揃っています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップバーベキュー場があります。本格的なグリル式バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "お支払いは客室定員の費用で行われます。人数を追加したい場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する場合には保護者を同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は必ず保護者を同伴しなければなりません。予約された人数以外は訪問客が出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用や持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "爆竹、ろうそく、火鉢、調理道具などは絶対に持ち込むことはできず、客室内では肉類や海産物を調理したり飲食したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:30で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料のピックアップサービスは何曜日に利用できますか？",
            "answer": "無料のピックアップサービスは毎週土曜日に運行されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキューが可能で、一定の料金を支払う必要があります。利用可能な時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カフェテリアや売店があり、ランドリーや無料駐車場、電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、無料の朝食が提供されます。メニューにはベーグル、ハム・ベーグル、ヨーグルト、バター、ジャムなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "朝食の利用方法は、入室の際に客室内に用意されているものをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 597
    }
}